咁都睇到文尼球越位，var搞到入波都唔好慶祝住

真係越位1mm都出事

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

其實邊度越，計邊個位

有時吹返入波前幾腳都幾煩

Body
但唔計手

好似好ON9 WO

香港迫害利物浦

矯枉過正

贏緊先睇姐 當文屁唔好彩啦

body 又點計?
胸肌太大咪易越位？
扯旗條j果30cm計唔計?

總之全身唔係手臂嘅所有位都計

高普咪講咗var搞到而家入波都唔會慶祝

其實好懷疑佢打斜再向上拉果D閪線準唔準

用底線 禁區框線 平行拉上去
應該就準既